洗頭同護髮素對頭髮健康嘅影響

我每晚都洗頭 出街前又會再洗
朋友話咁樣反而唔好 話太頻繁

護髮素一星期應該用幾多次？ 聽講話日日用都唔係咁好

護髮素男人老狗就唔好用啦，佢用處唔係比你護髮，只係加層膜上你個頭到搞到好似好柔順。通常女仔用黎方便打理。點解男仔唔好用呢，因為護髮素入毛孔會塞，變相甩頭髮指日可待。女仔頭髮長有排唔驚搽到髮根但男人唔同，希望幫到你。

我係聽髮型佬講，有錯請屌。

有冇邊隻洗頭水對頭皮會好d 近排發現有d頭皮位會有紅點好似損左咁